留名睇包皮龜下場俾人剷斷腳👋🏻👋🏻👋🏻

同上

學埋尼馬D濕尻小動作

留名

求踢走波gif